有冇將軍澳嘅巴絲打知道尚德邨尋日發生咩事？

聽講領展尋日派保安員唔俾小販開檔喎
之後仲好似有事發生
有冇人知咩事呀

消息來源：

平時一經過就會買

前日諗住行過去買都冇

正撚樣

擺左幾年而家黎清

遲早變下個良景

平時已經冇乜野食

想食個宵夜都咁難

工聯會簡sir成功爭取

雖然佢地搵好多夠上岸夠買樓
但係唔再做佢地無職業
應該點都做

我見左邊有幾間有開，但右邊果d 全部冇開。

仲有幾個著黑衫既男人長期企係右邊，似睇水。

如果領展晚晚都派保安守住
佢地想做都做唔到落去

尋晚十點到仲有三四檔有開

呢條淫蟲仲做緊

尚德巴打相認啦 我宣小架 91年

誤會黎

大把廢老撐佢

誤會

之前單野佢解釋左啦 話佢比人屈

你又知係誤會

建制講你又信

屌你老味唔怪得早幾日去親買宵夜都見到光頭簡個撚屌係到行黎行去
又同食q傾計又影相

原來係佢搞事

尋日諗住去買野食 見到一堆啲實Q喺度企
等到12點 可能d實Q收工 有幾檔小販開番檔

知喇 唔使講四次

好明顯係個app有問題啦
好撚得閒咩

好耐無食， 加價速度仲快過鋪頭

塊地係領匯嘅?

最左個檔酸辣米線

睇下今晚咩環境

房署同領展勾結
利伸：房署袋底泥

TB炒 T.T

我痾左勁大舊屎

屌

聽唔知邊個講唔係有人收保護費睇場嫁咩

9up

班陀地嚇鳩啲普通人就得
大公司？算鳩數啦

佢地月入應該有100K
領展唔做佢地就奇

尤其係炒公仔麵嗰檔
車仔檔賣垃圾麵都最低消費32
真係好過去搶
一個月肯定唔止十萬

hi 宣小撚

呢啲有黑社會睇場都收皮

又係管理員？

即係光頭簡帶頭加埋領展一齊掃檔 ？

Between見到fb某新假期定ulifestyle介紹良景領展個夜市有啲咩咁
啲人就係咁tag人，冇人記得咩事

其實賺到hihi咁

琴晚得幾檔開左

屌我真係以為你自己打4次

尋晚10點到好似未見有檔
剩係見果班護眼咩柒救助執野走 講普通話屌

我都以為係呀

認真
尚德景林啲小販啲嘢食又唔係好食
又唔係平 仲要好多係大陸喱嘅檔
唔使食牌 乾唔乾淨又唔知
仲要唔撚洗交租( 陀地唔知啦)
對其他食肆公平咩
趕佢都好撚正常
有啲仲要串過馬撚咁

今晚唔知會唔會開呢？
希望到時有巴絲報告

收到檔主會開 快啲去食啦

檔檔主話*

勞資糾紛？開左咁多年 宜家先黎打壓

星期五係聯合行動做個樣 比人睇房署領展有做野
班小販背後有背景 邊有人會敢搞？

痾完繼續幫襯

琴日食完韮菜餃痾左
以往都無事

而家開始擺緊檔，希望一陣唔好出事啦

好鍾意食麻辣燙

無咗呢啲檔 尚德夜晚真係無野好食

酸辣米線😭

有幾檔真係由細食到大

呢檔真係超好食
阿老闆好好生養，幾個小朋友成日圍住個檔走

經過幾次, 未睇價錢之前諗住小販唔洗交貴租, 價錢應該平過商戶實體店好多下, 點知埋去見到d價錢拍得住貴租既商戶, 食水深到, 一次都冇幫襯過.

但見到d智障白痴弱智無腦低能既居民走去排隊食, 真係on9無極限.....

支持打擊d小販!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幾樓野係到擺野食賣就趕走
我屋愈日日樓下有班廢老係到足棋玩到12點幾又唔趕役地走，我投訴左幾年啦，簡議員

呢班人分分鐘係投票俾佢嗰班友
點會搞佢地

足棋同小販擺賣都未識分...
吹水同非禮都未識分...
行街同打刧都未識分...
打波同露體都未識分...

犯法同冇犯法都未識分...

d廢老已經夠廢啦, 原來d廢青仲廢......
廢到連基本常識都冇, 成個白痴智障咁......

賭檔